有無人支持我溝女

有錢有女

that's my point of view

你有錢嗎

無

很有愛

我咁努力搵錢 都係想有日溝到女

間中會心灰

但一想到自己鍾意既女仔

會有種動力

所以我成日聽動力火車

唔通走十次就溝到女